港鐵前線都係黃

件衫

驚西咩 咪睇cctv囉

屌那星 佢個閪樣得戚到

係唔係有commission 大家都係香港人，打份工心態咪算，你點升都唔會升到做管理層啦。係唔係真係當正自己係當年衛兵看守東西德圍牆。

屌 萬幾蚊人工呀 人上人

又黃又黑，真手足

件衫黃,個心黑

叫佢收皮啦
Cctv 捉到我最多罰500

用咁多次都味比人問過
佢哋應該專捉細路 女仔

利申180長者

特西嚟

佢地話要坐監

攞女仔電話

邊條法例寫要坐監？
佢係法官？ 未審先判？
叫佢收收皮先

黑警開左個頭 佢地都權力上身 站在黑警同一陣線

黨鐵附屬法律無收監

好多根本已經同黑警一樣仇視心態
覺得捉到你就係打死咗隻曱甴

為錢當然可以係一個理由，但唔好咁容易就販賣或者咁平就。。。。你話一個月出緊幾十萬糧就話姐。。。。

咩站啊

佢犯法你拉佢，真係責無旁貸。真係希望就係堅守使用暴力原則，點到即止，唔係往死裡打。

大大聲屌柒佢全家啦 香港人屌full gear警甴都未驚過 唔通驚呢堆乜都冇既社會垃圾咩

左下more

係 屌收得果萬零二萬蚊係到捉人
有啲仲要係part time黎

不過佢哋好似多數做大陸團果啲十鳩黎
冇工開去做查飛狗